［721］要平平安安

家陣成個局真係為咗挑起衝突而設
手足們唔好跌落港支陰謀
11點前好撤退啦

等警犬自己谷住谷住白白部署咁多嘢得個桔

要智取